其實12 pro都真係幾重

有啲後悔

11 pro長期拎已經覺得重

12正好多

你咪賣咗佢轉mini，大把人買

拎住部11 pro max攰到我肌肉溶解

唔洗後悔
3千同你收左佢

唔敢用厚殼

不鏽鋼呀大佬

其實除左ram唔同 影相唔同
帶住個電話殼有咩分別

其實真係冇

11pro max，我揸到手指抽筋

唔帶殼都帶背貼 係差隻邊既手感

帶背貼有咩用

咁弱雞架，11pro都話重咁iPhone 8 plus 咪磚頭 12重左係唔係因為平框

頭幾日覺得重 用慣咗後 就小問題

日日攞半磅嘅8+嗰啲人都未有佢地叫咁多春

之後就關節有問題

係Pro Max面前 8Plus呢啲算得上啲咩

用白色mini (128g)同你換ok?

我就係想由8 plus 上 12 Pro Max

多d 做dream

換唔換12黑

有冇開始禿頭?

加埋個套仲重，屌你老母iPhone X好過呢部好多

想要pro嘅性能但唔想要不鏽鋼想要6gb ram呀

不鏽鋼真係曬鳩氣 貼錢買難受

1折同你收

咩都撇除梗係無分別啦

多ram左有咩功用用黎打原神？

幾時開始變成要人就機而唔係機就人

利申 xs都覺得重 準備轉mini

用開XR 既都應該唔覺重
12 PRO 仲輕過XR

[月經] iOS集中討論區 (160) iOS14.2 RC出來了

#129 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

用11用到手指尾痛轉返se

除左有分別, 邊度有分別

你買左先

人不在港

攞住自拍都驚揸唔實部機

而家se2+battery case差唔多250g

舉下啞鈴啦垃圾

特登練舉電話啲動作

Xs 用 casetify
重撚到仆街

可能整部12 max都輕過pro

咁你用番2GB RAM 啦. 4GB都太多其實

用緊11 pro max 重到仆街 想換12pro

56k啱你

用左xs max 年零，依家手瓜起展，胸肌大左，行出街都自信啲

係幾重
不過好撚靚

其實12 pro都覺得重係咪用家問題呢？
做下運動啦
唔一定健身，打下羽毛球
練下前臂同埋腕力

佢地殘廢架

接受到個重量
單手操作半個鐘都唔會攰

咪係
一部電話得百零克
如果都覺得重嘅話
咁日常生活例如拎起隻杯 拎起碗飯又或姐落雨擔遮
都應該會覺得好困擾囉

拎電話長hold 時間同拎碗飯時間比。。。。

一部電話都話重真係好虧下

舉啞鈴係揸實
拎電話係托住
發力完全唔同
利申好虧 bench press得100kg

x準備換pro max
174g vs 226g

根本岸鳩……
舉啞鈴會唔會一直揸住，用電話最少都成分鐘

要tele lens無乜計

練下指力囉，好快有老鼠仔

手指有老鼠仔

係床上面甩手跌落塊面，牙都差啲撞崩

我7plus都撞爆嘴唇

同6s plus比如何？
窮撚用左好耐
今年想換

你拖住條女都會唔同

Ifan dog 表示：電話都拎唔起，返去用3310啦

重就唔重 不過用開x會覺得依部大部左d
拎到d手指好攰

連登體質

mini先係真正既”手提”電話
其它頂多係一個有multimedia同講電話功能既大mon

12 max應該最fit 不過冇

7plus撚
平時都係單手用
食指放背挨住
無名指中指擺邊位hold
尾指就放喇叭位托住
手指公就禁mon
我諗大部分人都咁拎？

用得耐（15mins以上）係有少少支力
唔知pro 部機細d會唔會易揸少少

幾年前睇新聞話外國啲籃球員因為手機愈嚟愈大/重
搞到手指關節勞損多咗
打波都冇以前咁好
所以我諗手機輕啲細啲點都係好事

do u even lift bruh

7plus 想上12 pro

我都係7plus上12 pro
原來7 plus仲重
點解12 pro 墜手咁多

12 影相同12 Pro 如果係極漆黑低光環境底下先見到明顯分別

就算同一樣價錢我都鍾意12 好輕